疑似再發現3隻支那01風向狗

篇文係話香港人已經贏咗好多，叫大家應該專注區選收割成果

冇錯，係用收割兩個字

三個p牌出同一篇文 你信唔信冇打手？

直接唔好比P牌開POST一排

仲要全部p牌

我唔信

唔係支那01都係有組織

「緊急」要草船借箭啊！！！

跟住就會有啲柒頭皮同你講p牌唔可以係同路人？
然後一堆正皮

各位，小心三毛帶風向 !

港共01係連登出文 再用連登引用返去佢個新聞

咁就可以拎到人覺得港共01係本土野

由而家開始要del app unfollow

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

push

我P牌但我讚成
有得比我覆 post就得

唔出奇
本身支01 SEO SEM做得好好
咁樣可以帶風向又可以做SEO
所以 HK01百病纏身